zei ik, 'ik zal niet voorkomen Jane; Ik liet haar Dancing with Mr. George Otway; zij zullen graag u er alles over vertellen zelf-morrow: haar eerste partner is Mr. Elton, ik weet niet wie ik haar volgende, misschien Mr. Willem Cox.'
Mijn geachte collega, u bent te vriendelijk.--Is er niemand zou je niet liever?- Ik ben niet hulpeloos.
Mijnheer, u bent heel vriendelijk.
Op mijn woord, Jane op één arm en me op het andere!--Stop, stop, laten we daar wel een beetje terug, Mevr.
Elton gaat ; Beste Mevr Elton, hoe elegant uitziet!--mooie kant!--nu we allemaal in haar trein.
